[viutv全民造星] 香港節目以大陸人優先？要求節目組有公平既交代(4)

有幾樣野節目組係要交代
一，點解微博有個節目組同中國fans既交流群，節目組總共有9x人喺群裡面，而香港無，咁樣點叫一視同仁？
二，點解造星節目會cap bili bili全民造星既彈幕，而且彈幕係殘體字，全民造星到底畀香港人睇定中國人睇？
三，bili bili既全民造星係老翻，節目組cap老翻彈幕，係咪鼓勵人去睇老翻？
四，花組喺ig話睇左游大東篇全民造星報道(裡面只提及日子)，以為公司公佈左決賽安排，先會喺微博群爆料決賽日期地點以及攞飛方法，但係viu創作部副總裁尋日話，決賽細節仲未傾好，花姐係監製實知細節未傾好，而細節未傾好係唔會正式公佈，咁樣既話，花姐點解睇完游大東篇野仲會以為公司已經公佈左，係咪講大話？

另外希望有以下幾點要求
1. 公開道歉
2. 全個節目組退出微博group
3. 承諾以後消息發布要公開、同步、一致
4. 承諾以後開live以香港主流用的fb/ig優先
5. 唔再在節目上cap殘體字講蝗語
6. 總決賽的門票安排以香港人優先
7. 香港造星節目投票只限港人

Post1

Post2

Post3

ViuTV全民造星自稱自己係香港大型選秀節目
聲稱要搵個真正屬於香港既男偶像

結果係節目組當香港只係踏腳石 節目都未播完已經追住支那條撚黎含
為求討好支那市場 不惜係各方面優待支那人 厚此薄彼
香港人就連睇電視都要做二等公民 多謝ccviutv

credit: 李棟旭

罪狀一 殘體字加蝗語

節目組過橋抽板
一開始節目係facebook冇人氣 得連登討論既時候 就不斷cap連登comment
到後來支那人無恥偷片upload上bilibili 慢慢多人睇既時候 就開始加入殘體字彈幕
連登每次都有人屌 但viutv意見接受態度唔止照舊 仲變本加厲
旁白文卓森仲會開始係節目加入支那terms 例如「嚇死寶寶」「大廠男孩」

罪狀二 官方直播只睇支那觀眾留言 無視香港人
是咁的 viutv係9月6號搞咗場fans meeting
而旁白文卓森就係fans meeting開始前開咗個live
而個live係邊開呢? 係微博開
之後viutv可能意識到咁樣俾香港人發現會被屌喎
於是皇恩浩蕩派咗個cam跟住文卓森開fb live
但香港觀眾全程都只係見到文卓森既側面
因為佢正面永遠都係對住佢自己部電話 答緊微博觀眾既問題
全程香港人cm眼尾都冇望過一眼

罪狀三 旁白文卓森個人直播 IG宣傳但係微博搞
事源旁白文卓森約咗幾位參賽者去打波
咁佢就出咗個ig post講地點時間 同時聲稱會有直播
點知到個日點解見唔到有直播既??
哦 原來又係微博到直播
咁就有人問下佢可唔可以係IG到直播啦
旁白點答呢?

我下次會叫班參賽者係IG到直播架啦 不過我就唔會啦

我仲要教埋其他人用支那app直播

連續兩次LIVE都淨係顧支那人市場 旁白係連登俾人屌
到底佢會點回應呢?

呀 sorry 唔係依張 因為佢幾個鐘之後del咗

呀 sorry 都唔係依張 因為佢幾個鐘之後又del咗

你以為依張就係? 對唔住 佢幾個鐘後又del咗

原來到最後所謂既回應就係推個波俾其他

罪狀四 節目組微博私人group
唔知大家有冇鍾意既明星呢 可以同佢地互動一定好開心
咁香港觀眾點先可以同參賽者互動或者向節目組表達自己意見呀?
香港觀眾可以上viutv唔會睇既facebook留言
或者係ig 主動dm自己鍾意既參賽者 好多時佢地都好友善會覆你既
咁如果係支國觀眾呢? 支國觀眾有福了
因為節目組連同眾多參賽者原來同支國觀眾係微博有個私人group架
佢地時不時都會係入面出現 主動同你講佢地做緊啲咩

班參賽者仲要自願係入面被支那人性騷擾

咁俾香港人發現咗個私人group之後 到底節目組有咩回應?

旁白文卓森: 我地係唔撚會停架 吹咩

參賽者謝家俊: 私人group黎 連登仔入黎搞搞震做乜撚

罪狀五 支那人優先知道決賽詳情
當viutv facebook仲俾香港觀眾洗緊版 問有冇復活賽既時候
原來監制黃慧君(花姐)已經係微博私人group到公佈決賽時間地點以及入場方法
仲主動邀請一班支那人黎香港睇決賽

俾人發現狂屌之後 全民造星導演就出黎解釋啦喎
係你地班香港人冇出黎問 唔怪得我地架喎

微博支那fans係私人group就有問有答
連問脫獨工程(另一黃慧君做監制既節目)既野都答
香港fans facebook洗撚咗幾百個comment問到底有冇復活賽
viutv:
等足全日答覆 最後viutv既答案就係
我知微博一早有 但係香港二等觀眾要慢慢等公佈

黃慧君避重就輕回應
連班參賽者開LIVE都知啲決賽詳情未公開唔講得
大名鼎鼎既金牌監制黃慧君居然話自己以為已經公開咗????
一齊睇下黃慧君既回應

黃慧君: 我睇到游大東個post 見到游大東知道決賽日期 於是誤以為公司已經公開咗決賽日期

再睇下游大東被擺上枱之後既回應

游大東: 我係唔肯定決賽日期 一直都係寫大約既日期 係有人問咗黃慧君再同我講 我先可以係個post到有個確實既決賽日期

1. 咁試問如果公司已經公開咗決賽日期 點解會有人要特登搵黃慧君問決賽日期呢?
2. 而黃慧君當日睇到游大東個post既時候 當時游大東個post理應係寫住13/10或14/10
點解得個咁模糊既日期 黃慧君都會以為公司已經公開咗決賽日期呢?
3. 當中決賽既詳情(例如地點同埋抽飛入場)都係係游大東個post入面冇提及過 換言之 中國觀眾仍然係比香港觀眾更優先知道決賽詳情 請問又公平咗去邊呢?
4. 原來viu係微博都有官方page 咁點解班微博fans唔識自己睇微博page 而要係個私人grp到問黃慧君呢? 算唔算係私人grp特權?
5. 黃慧君想將個波推俾一個外人游大東 無唔無恥啲?

同埋成篇回應當中 對於點解微博會有個私人group係隻字不提
到底點解參賽者咁貼中國地 咁親中國人民
真係百思不得其解

冇睇好耐

你改咗名？

本來對Anson Kong無感 但退群真係抵讚

係阿 本身借完ac俾朋友開po諗住改返桃茶 點知禁錯制開左個濕鳩名

Anson Kong 加分

Btw 微博group邀仔仔入去嗰啲好似咁

新POST繼續推!

Keep住推

推到全部人離群
旁白君可以留底繼續奶

係啲痴線佬自己cap上網

文卓森躝去中國啦
唔好再搵班仔幫你增加存在感

推

其實cap出黎做咩? 拉到佢地入gp好威威?

話說因為diutv 尋晚post咗a組監躉表演出嚟
所以啲人留言嘅focus都多數係講個表演有幾差

我見得一個comment提

唔好氣餒 各位加油
等佢出post會搶post先

[/quote]

成個男朋友咁樣自拍比人睇

Anson Kong

Moley你有hk fans eg堅果油你有無拍過d咁既野俾佢地
你搞到自己犯眾憎係自己攞黎

嘩食飯都影哂相俾佢地 屌 俾人叫茉莉都無野

派福利俾大陸人j
都唔俾香港人
好波呀moley哥

Viu出左post啦！

gogogo

moley小哥哥有冇去b站？
大部份鬧人嘅留言都係鬧你，仲詛埋你去死
係咪覺得好有愛呢？

moley畀人改名茉莉都可以忍係咪男人黎

佢地有無叫jer jer?

喱句係咪串鳩佢？

訓醒推
anson kong

好柒

佢地真係唔識
要將所有英文名改做支語諧音先開心

我也來撒下波先

好噁心
班支那連名都唔肯嗌啱仲追乜星
班仔仲care佢地做乜

係B站都學到好多 弗蘭奇 杰倫米 安森礦 😂

去讀書啦撚樣追咩星

😂😂😂 有時想睇下啲大陸人點睇佢地 就開b站黎睇

anson kong真男人

咪撚用emoji

屌你

擺明真係唔識英文
都唔多啱音

杰倫....

姜仔真係再諗下個英文名
我地話show咋 去到人地口中就唔係架啦

anson kong bbg

［member]話說龍志權係咪無入個gp?好似見唔到佢 [/member]

你fail哂

秀!

jeremy

Ian 變薏仁，hayden讀希頓
努力讀書啦好無

好似無微博

我好好奇Jer會變成點

騒！

姐

佢地仲問點解咁多人用英文名
記唔到點會紅呀
咁都記唔到就躝翻學校讀多幾年書啦

頂，fail左

記個英文名都記唔到
有冇咁撚蠢呀

我都fail左
希望佢地未入嘅唔好入，入左嘅快d quit

人地想做星改咩名咪咩
唔係咁都要就你班小眾改個中文名呀嘛

連你都fail

交你老母咩交，你邊位呀

改中文名先難記掛

結果反而係姜濤同細貓冇入啲濕鳩group 但其他人就狗衝入去

你邊位呀又

話晒人地上過大陸選秀節目
唔係白費時間嘅

我Anson

估唔到連阿DEE 都有份 仲要拉人入去 堅失望

因為姜仔同細貓真係諗住做明星

anson好波

唔理Anson Kong係心虛定良心發現

決定大力吹奏

原來jeremy中文名叫李駿杰 都中個杰字既

我覺得可能好多人以為中國d偶像都會入gp同fans互動
所以佢地先會咁做
唔知係咪俾阿邊個老點咗入群

Diutv個fb出post出得好密

好似不嬲都密 佢咁多節目

係 不嬲隔幾個鐘就推一推今晚D節目
出片就咁活躍
但依家都唔正面出回應/聲明/道歉呀

用bot出post啦實係

香港觀眾: wfc
過幾日冇人理佢哋就唔講㗎啦
梗係喺私人grp同班好warm嘅大陸fans傾計開心啲

fb 可以up完條片set時間幾點出
fb d admin 應該好得閒唔洗覆pm

可能佢哋仲頭痕緊決賽畀唔畀飛中國人同果日投票啲野
驚陣間畀飛中國人到時又俾人屌，

應該同微博同一條team嚟

去到決賽之前我都會繼續屌佢老母啊
希望大家唔好放棄

香港人淨係識鬧
中國人就唔同 識得欣賞我文卓森

同一team又一個set timer up片用bot reply
另一個又咁俾心機去覆

然後香港人完全唔知個旁白up乜鳩

求tg group link

推一推
睇左上個post 最後啲cap圖
好嘔心

記真去看每集彈幕
根本由頭到尾都諗住入大陸市場
咁係就咪撚喺香港電視台返工啦 戇撚鳩

死去大陸囉 咪撚係度講廣東話懶幽默

聾既咪拎你同阿占/JAN比囉

要係節目到用埋d香港人唔明既大陸網絡用語去迎合班睇老翻既中國人

Ansonkong 好波

支持文卓森躝去中國

從此repect anson kong

真mk仔 respect

點解嘅

越清算個group越私人

好close呀

幾時清算埋D仔仔啊

吖dee都喺個group wtf

生日有自彈自唱咁開心

龍志權先係清泉

因為100毛冇打算入大陸市場

員工睇老翻仲講得咁大聲

佢仲要係拉人入去個個

估唔到mk仔咁有guts

阿嫂 個條大陸狐狸精我一定會狙擊到佢天腳底架

都話龍少有樣好就係100毛出身想染紅都難

你講邊個
我睇到啲人係到發姣嗌小哥哥就想嘔血

DEE學舌鳥出身咪一樣染到

佢地唔會放棄架喇
不過我地呢邊都唔會放棄

留名睇viu tv dont give a shit,再同你講唔好咩都政治化，然後港豬們等節目完左就唔記得件事，繼續睇viu tv

係咖 港人係善忘 所以盡力啦
趁仲有火

哇 習大大放左假？

正啊 醒下啦支那豬

點解冇吖dee 日日去鳩嗚

快啲反

有無臥底係tg group到未被清算
叫佢send條link去微博group到光榮引退

勇者

國家面前無偶像
厲害了你的国

平反六四 天滅中共
希望公安唔會搵到你地啦

小心為上呀絲打

小熊維尼習近平正走狗
快啲返黎全面封鎖viutv

我肯定你係群主！

Anson Kong好野

明明成日睇新聞見到話支共封鎖vpn
做乜都仲有走狗架

唔知隔離post有無潛伏到呢

說好的國家當前無偶像呢！

到底佢地幾想私有化啲星

偶像面前無政治！

曲到睇唔明

好想嘔 班女現實係咪都係見仔就出水

國家面前無idol

符合國情

我決定叫哂親戚朋友投anson kong,真正香港偶像

其實驚驚地炒車
會唔會chok到佢點解leave group

呢條茂利 話你啊賤女人
睇唔睇到啊

捧得姜濤就知係走中国口味路線啦

屌 知唔知醜

呢條賤女人平時係咪裸睡？

btw，另外果個最好都退埋啦
始終星同fans 係應該保持距離

花姐叫193唔好成日開live會唔經貴
但又拉班仔去私group做鴨
佢個人咁撚矛盾

Anson Kong退完其他人有咩反應
繼續傾定其他仔有無走？

隻5毛雞蟲唔駛理佢，block左就得

乜原來花姐都知矜貴呢樣野

係喇係喇 入支那私群最撚矜貴喇花姐

好憎果個旁白
好似好想紅咁

笑咗出聲

係呢個撚樣搞起先
見班仔live好反應
就拉埋louis一齊開
之後又開乜鳩一直播
正仆街

係喎
有無人send個日日去鳩嗚俾返班支那fans睇

人地大陸大把fans分分鐘多過d仔仔架
全民造星個粒星咪係文卓森

成功左嫁啦

有人爆咗佢post 雨傘運動啲嘢都冇事？

好威威豬

有問題喎
點解得支那人有fans grp?

見面會果日睇Fb live 見到佢係隔離係咁自拍住
心諗做乜9

雖然我都係 但見到真係.. 香港人

算啦 佢都無fans

咁係香港都唔會紅架啦
試下中國市場囉
雖然中國已經有好多啱晒中國人口味嘅偶像

佢會唔會搏比我地屌

小膠粒快啲嚟幫手推post

大家齊心啲一齊退咗個gp佢啦

點個會care你地

你囉

但係wfc

冇人屌生活好悶

佢可能百屌成材諗通左

Diutv冇糧出呀？

但唔知佢有冇quit埋個人fans grp

推到viutv道歉

嘩anson kong估唔到
mk仔

有雷氣

連係fb page出篇幾百字既回應都唔出
分明係扮無事

我之前都話你哋遲早拉埋政治反共嘢黎講
估唔到真係有人貼埋雨傘啲相上微博
之前又話咩唔關班參賽者事，宜家直頭走去睇邊個未quit group 打算清算班參賽者
去到呢個位都冇嘢好講

你訓撚醒未
雨傘啲相係啲支那人自己搵到
又燒埋落連登仔到

我地邊打得出國家面前冇偶像咁on9既野呀

小膠粒終於返黎推POST了 感動

其實邊D野要加密

唔想咁多人睇到嘅就加
雖然應該好多人都有連登acc

周街蝗語聽見就燥

係 痴撚線 自己批鬥自己嘅勇士
無論而家奶唔奶共
都絕對唔會咁樣提起當時佔中去作為批鬥嘅武器
究竟知唔知當時佔中對香港人嘅意義未

上堂坐隔離啲蝗係咁用蝗語同我講野真係唔L想理佢

睇清楚先啦
唔係我地up上微博架
係微博有條友自己發現up上去

知道意義嘅都唔會叫佢做佔中啦 正義撚

你曾經為一樣信念賣力對抗敵人
依咖因為利益而走去敵人度, 真係無問題咩?
咁做野佢完美打自己嘴巴啵
更何況
係WEIBO既人自己貼上去 唔好入呢度數好啵

建議你將同一番說話同返班有奶共既仔講
當初自己去金鐘旺角守左咁耐
而家反而去奶上面啲人

用蝗語同我講野 一係答廣東話一係答英文

一時一樣唔係仲抵屌咩

Okok雨傘雨傘

姐係我曾經做個一件好事就可以為依咖既錯事免責?
咩道理黎?

依頭我幫自己公司打倒對家公司
但轉頭去對家公司奶哂閪咁款
衰D講句, 係隻走狗添

Agger

係我閱讀理解有問題定佢寫文有問題....

Sor 我睇錯以為你哋整
不過確實有幾個人喺呢個post 講話想send雨傘啲相去微博
搞到去政治野可以好麻煩，我覺得今次單野無必要去到呢個位

係因為舉報係李偲嫣之流做既野
所以唔應該咁做
其他野點屌無所謂

都岩 兩頭蛇
但我個人係唔會用返呢件事去屌鳩佢
Btw 佢係咪成日係個邊成日出聲

點會咁蠢自己up相上去呀, 唔怕比人踢出group咩

Ar....我都睇錯
Sorry

申請微博ac都要實名邊個會去申請

而家笑緊佢地講一套做一套
cy當日夠話要平反六四啦，咁佢而家又係勇士？
唔通又唔可以攞返佢呢句野黎笑？

屌還屌,舉報還舉報
我屌既係佢人格問題,為利益而忘本
但舉報(或者出賣)咁下三流既野無需要為佢而做

但搞清楚我地目的係追擊爭取 唔係打仗
要打仗既就一早不理任何事情盲目害所有有關事既人

之前上政治堂
有堆蝗仲話覺得中國咁多人，如果有民主會好難管，所以而家咁最好，俾人洗腦洗到

我自己覺得
點解會咁講係因為呢堆已經係上層可以管住起碼六成支那人
佢理得你下面班低端人口有無民主

可否容許我係度打個廣告
因為已經唔想再入隔離post

啱啱聽到travis出新cover
真係唱得好好聽
真係不枉我由你一出場支持到你而家

推返上去先

FACEBOOK!!

Facebook 出左10月14

叫佢地驗腦啦屌

一早聽咗

佢地知唔知依單野先

度左咁耐都係出時間地點

支那人一早知啦 花姐好野

鄉土都係親支廢中上 唔出奇

果然係同好

分分鐘香港人冇份

多謝viutv話俾我地知

facebook用遊戲方式送出
但需唔需要香港身份證呢

在留言輸入你的內地身分證號碼，小編會inbox你入場劵兩張

多謝佢地係微博講完仲肯話俾我地香港人知呀

仲以為有咩驚天安排唔講得

謝主隆恩 過左咁耐先講返同支那gp講左既野 多謝哂

大家密切留意微博私人group!!!!
有送飛詳情喔親

唔講以為微博先係官方頻道, 收風仲快過香港

多謝佢地係微博私人GROUP講完仲肯話俾我地香港人知呀

本身仲扮撚哂野話詳情未落實唔講住
屌你啦同微博啲料多咗啲咩呀？

依個時候出依個post分明潤鳩你地班香港二等公民啦

push
viutv 而家當我傻仔呀？

咪係囉
唔好同我講係日期地點未落實呀
未落實既花姐叫啲大陸fans落黎吹西北風呀?
大東啲料都係花姐放啦
但自己放完仲要話係見到大東個post以為公佈咗先有人問就答
唔矛盾咩

出個post係叫你地班香港人個日唔好阻住d地方

講到要所有野有哂details好完善咁
點知post完個日期地點再叫你繼續等消息

未落實 但又以為已經公佈咗
講出黎唔會笑咩

facebook班人見到咁仲係咁屌A team B team
無眼睇

是咪人格分裂啊

viu心諗
出左決賽日期地點都無人理我既

其實我真係未試過睇啲造星節目睇到咁撚嬲
集集都有新野屌
而家仲要奶埋共

係咪要扮驚喜
嘩 原來係九展喎 咁大個場 viu好叻叻豬呀

嗱，講明先我哋冇政治批鬥班造星仔仔

我哋只係想ViuTV對香港人公平啲
出嚟交代返微博group件事 同埋
對從正常途經睇ViuTV(電視& App; 非乜鳩B站翻版) 嘅香港觀眾公平啲，有問有答
兩地都有同等嘅節目消息

仲有
係想班造星仔仔 有「星」嘅知覺
唔好痴埋去班group (tg, 微博)到
吓吓都任人哋武，人叫你做乜就做乜
老實講，柒嘅，係你哋造星仔仔咋

香港人就係直腸直肚㗎啦
鍾意就讚唔鍾意咪彈囉
唔似得班大陸人
「小哥哥」前「小哥哥」後咁奉承

真話唔鍾意聽 假話鍾意聽 好正常呀
節目組 同班 造星仔仔 唔鍾意香港人都冇計

不過問心嗰句
咁樣特登向嗰啲
所謂non-profitable嘅小撮人獻媚
唔覺得尷尬嘅咩
算啦，或者節目制作組 同班 造星仔仔
鍾意聽哩啲奉承說話
甚或乎 覺得 哩啲先係真說話
睇老翻睇句句讚嗰啲先叫好觀眾

點都好啦
造星仔仔們自重啦
做完節目過咗氣
班大陸粉絲
追咗另一班新星
到時冇人理
就唔好話懷才不遇
怪冇香港人撐你

哇!好開心呀!估唔到決賽有得現場睇!好期待!

仲要係LIVE!!!!!!!!!!
嘩勁正 超想睇 可唔可以抽中我

一定叫全家抽飛
抽完空撚左個位

大家d反應好正

我好撚想睇姜濤!!!
可尖叫可舉牌可喊可瀨尿 外加有中國身份證
求抽中

唔知會唔會加推壽包環節呢

原來播到14號先完 我以為10月頭就完啦
好開心啊，唔係香港點都睇唔到啦

可尖叫可舉牌可喊可瀨尿
可浮誇可企起身拍手掌可上鏡
有中國身份證有微博有wechat
只係b站睇造星小哥哥
麻煩抽中我唔該

viu 真係好偉大呀
為咗我地香港fans可以入場搵咗個咁大既場
仲要公佈係facebook俾我地知
如果唔係我完全唔知10月14有得入場呀
真係謝主隆恩

下 乜你地香港人依咖先知？
仲要等咁耐然後上facebook睇
真係笑鬼死我啦

即使監制花姐身處美國
都不忘上微博同我地親自交代同邀請

係咪好酸呢？

可能果個預告好難整 Viu TV 要一個星期時間先post 到出黎呢

你講咩! 花姐唔會出賣我地架

酸你老母
花姐話一視同仁架

一定係啦

應該係大陸同香港有時差啫

今晚恆常地忙而無睇到po
成班響度扮假膠

邊有人扮假膠
你酸我地真心支持花姐

我真心支持各位小哥哥

我地係文明聊天! 愛花姐! 請仁慈! ........................ 之後我打唔落去!

不宮鬥！支持小哥哥！心疼森森！非官方群組！佛系圈地自萌！

每隻字都睇得明 擺埋一齊就睇唔明

十強係咪花姐、濟歌、森森做評判？
究境邊個做到大灣區星中之星？
真係好期待

ViuTV好應該畀多啲福利同胞
應該包起成架高鐵支持大灣區居民嚟香港睇

不宮鬥！

高鐵頂到個風先講

其實咩係文明聊天
係唔係講文言文呀

沒事兒 沒事兒

你班連登仔下下問候文卓森老母咪唔係文明聊天
每日都要同向位小哥哥問好
發小哥哥表情包
問佢地食飯未 沖涼未 sd j圖未
唔係既話就唔係小哥哥既fans

你地班連登蟻民以下犯上
拉你地出去斬

馬照跑舞照跳

文明=你裸睡不?

預撚左
根本無人理佢地仲有大量問題未解決

其實小哥哥個意思係咪同小日本一樣

講出你最欣賞節目的一樣東西
維穩

正式宣佈 節目正名為［微博造星］

小dee dee

最想入場睇邊個呀?
文卓森 好想同佢玩一直播 瘋狂毒奶

我們只一直播 一直播

話俾我哋知14/10記住坐係sofa睇電視

睇電視? 係一直播呀 睇電話啦

門口都冇得你坐啊 現場
翻工就有得現場
睇住啲大陸人入場啦

好想去看小哥哥們
Love & peace

對唔住啊小哥哥

文卓森

你漏左最重要既love and peace

啱啱睇咗一睇九展個場
原來最少都有成1600個位
star hall 3000個
個次抽見面會好似先幾百個人玩
今鋪真係搵鬼睇

直接送飛畀大陸人
驚咩個場空

人地有中國生意
好歹十三億人口隨隨便便塞爆個場

微博私人gp可享入後台攬攬小哥哥福利

淨計OT都20個啦

但決賽冇OT小哥哥

仲有要r下生日快樂早午晚一次

叫番b team d人番黎表演啦
得十強個幾個 仲要有6個a team

唔係點叫香港人
瞓醒覺就乜都唔記得

即刻去改身份證上生日先

如果遲下真係大陸人優先
只能講句抵撚死

作下文讚下花姐讚下啲小哥哥咁囉

身份證上既生日
真生日西曆
真生日舊曆
初七人日

廣英普日韓文版生日歌都唔夠數

但對大陸人有問必答

一定係寫第100位小哥哥森森

ot小哥哥
因為他早午晚也和我說生日快樂

文卓森都係快d過鄰國發展啦

寫殘體字有分加 優先抽

viu表示：live黎架，對你班蟻民係咪好好呢

講返正題，我覺得viu今次咁大膽係九展搞
應該係上次fans meeting報名嘅反應唔錯，先會有咁嘅打算

九展個場大咁撚多
我就唔信淨香港人坐到咁多位啦

關愛優先座
支那優先

但上次係一定要facebook留言咩
唔係係個網填資料就得？

每日都改一次，就可以日日都聽到小哥哥同我講生日快樂

九展個網搵唔到佢有viu活動

之前atv係咪都係九展開過演唱會

填完又要留言架
做一大輪先有得抽

掟壽包

係喎 10月14 star hall得個2018 nottoobig 優質母嬰用品展

咩係掟壽包

話時話我最近聽返陳蕾啲歌，佢勁咗好撚多

music zone合理好多 400-600位

係咪book咗啲細場

十成係music zone 佢坐唔坐到1000人

掟壽包都唔識

展覽廳1000人佢應該開唔到

影出黎都幾柒下 又直播又決賽 但得幾百丁友

個場空到綵排咁

唔怪得要返大陸call馬

係勁咗好多，但同樣無呢聲氣

Music zone應該唔夠佢set cam同台
可能book其中一個展覽廳

笑死

不如學tvb叫哂啲落選既參賽者伴舞
再搞個微博抱抱大會

場都未book

一定叫晒啲落選者返黎跳前傳

心虛到

聽睇一定睇亞視暗星

但係我聽返之前atv都係係匯星開演唱會，都坐得幾full咁

性質係咪剔左私人 ？

私人grp私人決賽

呢張成日見到
之前我阿媽係電視見到佢
都忍唔住話點解成個師奶咁都做到明星

咁咪有黑面男神出現 唔估係邊個呢
之後就爆晒diutv啲料出黎

唔怪得要係私人微博群講

緊係私人啦 唔通公開咩 圍爐谷唔係小野

嘩屌

我覺得佢而家個曲風好有王菲、林憶蓮嘅影子
值得紅

仲要拍視頻

香港人乞dm emoji

之前又話簽日本經理人公司，又話出碟，過一排又話轉公司，到而家係 Spotify 出過下 single, 之後乜都無。

之前903日日播

佢而家好似同mr夾份自己搞公司
真心佩服佢，為咗做歌手付出咗咁多努力青春汗水，完咗亞洲星光大道仲努力練唱歌，參加其他比賽，而家仲一手一腳搞埋
你睇下亞視暗星咁多年都無進步過，豹哥而家就變咗另外個人咁

推

持有支那證可換取小哥哥們裸照一張

香港人比人踩到上心口啦屌你老母二等公民

身份證寫哪天 哪天就是我生日
笑撚死 支那人連生日都要用身份證去定義
係人都知支那生日都可以造假啦 威威豬
香港人又輸 要計過度過先可以嬴在射精前 邊似支那人咁勁

咁撚柒嘅詞都有

生日明明就係講自己出世嗰日，然後出世嗰日就寫落身份證
點解佢好似倒轉咗做身份證係邊日，佢就邊日出世咁

係囉屌 你個弱智群老實講wfc咩
你地入面互send裸照都唔撚關我事啦
講緊係節目組係入面呀嘛
支那人英文差 中文又唔識睇 去讀書啦追乜星

諗起中學個陣睇西西篇文
就係講緊啲人要用身份證去證明自己既存在
估唔到現實真係有咁on9既人
支那人真係無假不有
一日唔死都有新聞

係咪要報細歲數做耐啲野 唔洗咁早退休

話時話，內地嘅朋友你地有mon post就好喇
我想同你地分享下華dee當初令香港識佢嘅mv

慢慢欣賞

支那有咩係真？咪假野囉

佢地啲傻逼嗰類嘅粗口講出黎真係霸氣盡失

佢地應該睇唔明

佢仲要咁認真去解釋先好笑
證明佢真係好在意

dee哥哥跳舞跳得好有型喔
扮華仔也扮得好似

上次係報親都有定好難抽

好似抽得三十幾個

好認真去解釋自己造假

此地無銀

香港記者仲使乜年年都係醫院等元旦BB
在支那 人人皆是元旦B

一邊話想佢地出道
一邊就話個傻鳩grp唔會散 繼續得罪香港人
想佢地係支那出道呀?

想佢地係支那靠佢地300幾人發圍

之前有篇文仲話佢地無做明星嘅潛質
我想知到底係點樣嘅fans先會講得出呢句

即刻follow佢ig

講緊邊到

全民造星d仔仔自己諗下個中國私人gp有無問題啦

當你花時間同班中國人傾計影相sd上gp既時候
諗下你班香港fans
諗下覆晒ig cm dm未 答晒story d問題未
有無相想post上各大social media
比更多香港人認識你 同你有更多交流機會
呢班香港人先係你直接既觀眾
呢班人係可以隨時隨地出黎睇你busking 出event
為你舉牌 鼓掌 尖叫

你一個social media既post係比幾千個人睇到
而一個私人gp既msg係得個gp既幾百個人睇到
其實成效邊樣好d 好明顯啦

好聽d咁講 你私人gp個班網友黎架咋
仲要係個得300人既小圈子
比人覺得你地比佢地私有化左呀
寧願你地係微博呢d公開地邊留言同佢地慢慢傾

希望你地可以諗下自己對唔對得住香港fans

其實如果你話你係香港已經盡晒力都紅唔起
要上去擴闊大陸市場應該無人會話你
但明明個節目係香港咁有noise都要去迎合上面班人
（仲要non-profitable ）
我就會諗你個腦係咪撞撚壞左

細貓話開tg grp
又完勝班奶支仔

其實班仔都係錯重點
唔係要咩私人group
只係希望一視同仁

起身繼續推
你地上面啲留言笑撚死

其實我覺得如果真係要做星唔需要開group 囉
始終都係保持啲距離留返啲幻想俾fans先可以長久
你而家少fans就話可以姐 到時紅左呢？
唔係好接受到太近
好似離左題sor

忍唔住想覆巴打 我都好鐘意最近既佢同佢啲歌
好似之後話會開音樂會 希望係真

我地主要唔係想開gp，係想冇gp
btw 細貓

啱呀

fans世界最唔鍾意特權
其實係呢單野重點
即使唔牽涉大陸
如果佢地在香港有tg唔係open for public
都會有hard feeling
而家weibo個gp
有人審批
亦都係動物農莊啫

支那造假好正常

剩係睇呢句都唔明佢講乜鳩

有無人可以整合下有邊個係唔響group
或者極少參與group？
想follow返佢哋
其他就unfollow

[quote]有無人可以整合下有邊個係唔響group
或者極少參與group？
想follow返佢哋
其他就unfollow
已知細貓同anson kong

龍志權

姜b！

講得岩
Fans唔鐘意特權

大陸人一理虧就講埋d似是疑非既說話

不過music zone真係好細
一set埋cam又預埋media etc啲位
仲要係坐位 諗都覺得逼

三千個想蝕死佢咩 咩

三千個變亞視扔壽包 包

場就book咁撚大
廣告費又被侵權支那分薄
蝕錢lu

In 193 we trust

上星期五係我最後一次睇全民造星

班製作組繼續慢慢同支那人玩啦屌你老母

今個星期堅持無睇

但係如果個tg group係香港，我反而無咁嬲
我而家係覺得個節目開頭明明話係造香港人嘅星去吸引人睇，轉個頭同其他明星一樣都係去please大陸人，仲要資訊俾大陸人知先，忽視香港支持者，我覺得好似俾人呃咗咁

係呀，同埋聽佢之前啲訪問講，佢退出日本公司係因為日本公司連佢同fans影相或者like朋友新店開張嘅post都唔俾，佢覺得無哂自由先退出，勁有性格

返緊學唔方便屌

Confirm ？

整合
有邊個係唔響group或者極少參與group
(歡迎各位更新資料)已知:
細貓
anson kong
龍志權
姜濤
希望大家follow下佢哋 支持下
其他就unfollow

教主都喺個gp度？

我都唔知等大家一齊幫手整合
原本以為dee無份
真係好失望即刻忍痛unfollow
我好鍾意肥仔嗰啲 但如果到最後佢哋都係有份
我做嘅決定都係一樣都係會忍痛unfollow
唔係話唔俾你哋上大陸搵錢
但係而家直情係覺得我哋完全不受尊重

肥仔唔識打字
應該極少出聲

想知

[quote][quote][quote]整合
有邊個係唔響group或者極少參與group
(歡迎各位更新資料)已知:
細貓
anson kong
龍志權
姜濤
肥仔(?)
希望大家follow下佢哋 支持下
其他就unfollow

整合
有邊個係唔響group或者極少參與group
(歡迎各位更新資料)已知:
細貓
anson kong
龍志權
姜濤
肥仔(?)
希望大家follow下佢哋 支持下
其他就unfollow

笑左

travis入唔到55強係咪應該無係入面？
但我見祈峯都係

我覺得viutv應該唔會再交待/回應
不過可以睇下佢決賽抽飛會唔會有野要屌

pish

我都覺 佢當咁樣就處理左
其他人又無乜反應

Ok fine
唔會再send

唔係 anson入左去班dancer妹妹隨時癲過你同我

大家如果知道有啲無入到可以直接更新個表

姜son
2個都無入好感動

果然冇鍾意錯教主

好開心

表白193

我愛193

冇跟貼，其實係咩事193？

張相囉

食屎啦文卓森
Btw 193幾時再開live呀

我愛佢地

香港都冇人睇, 唔借大陸做勢邊個埋單
做生意點解要道歉
唔好撚睇等佢執咪得囉 痴撚線

笑到仆街
好心班支那種有野講直接上連登講清講楚佢啦
pm 193 做乜鳩

193

屌你老母 班支那雞煩鳩完未
一個又一個
第時193唔save live都係拜呢班人所賜
噶噶噶你老味咩

你send個post?

D中國人仲要偷人地live片放上bilibili
有無尊重過本人呀

邊隻眼見到香港冇人睇
大陸個私人grp都係得三百幾人啫
有咩證明到大陸多人睇

193好正

喂 支那仔咁多道理不如放上連登啦
我同你逐一破解

send都得 但唔好期望有回覆
我都會收拾下自己心情架喇

淨係193個live都多過佢個微博group

乜佢地知道咩叫尊重咩
其實放文卓森啲片夠啦，唔好搞其他人呀
雖然剩係得文卓森嘅話點擊率應該會好低

戶山太太戰鬥力好高好羨慕

我本來都係咁以為
以為嫌我地煩

星期日打風唔知佢地會唔會又一齊開live

班支那種咪撚煩193啦
要嘈上黎連登嘈ok?

Diutv官方微博都入埋個gp係咩玩法

忍得班支那賤畜耐

官方入埋去都唔係官方grp!!!
係私人grp!!!

官方都淨係覆微博唔理fb啦
好奇咩

193好正
我愛193

垃圾193好波！

佢地實係覺得係ig live好少同胞睇到
「幫」你放上bilibili係「幫」你宣傳咋有咩問題
做人fans連尊重自己偶像都唔識

搞到193唔save live我屌晒你班支那種老母

Diutv social media條team d人真係on99
咁既野都做得出

私人grp嚟㗎
邊估到有25仔喺入面踢爆佢哋
可能本身淨係諗住俾grp入面嘅人睇決賽咋
不過穿咗煲唯有俾埋你哋睇啦

我愛你啊193

打！

193又幾撚型！
係咪連登仔嚟

我愛193

193好正

Fans行為 偶像埋單呀 文卓森d fans
叫文卓森做偶像我都有d打唔落手

有睇開193 live都知雖然佢份人好似鳩下鳩下咁 但認真講自己點諗嘅時候其實思路好清晰 有文有路 文卓森啲fans駁唔到人就警告人講嘢嗰陣諗後果 咩後果？依家狙擊你地係因為193咩 唔撚係呀 唔好又模糊焦點啦

love & peace

最正係句love&peace
串到班支那雞應一應
文卓森你過唔過意得去啊！

係就上黎連登警告啦
再唔係上diutv fb有把post比你警告

\193/ 啪啪啪 \193/ 啪啪啪 \193/ 啪啪啪
\193/ 啪啪啪 \193/ 啪啪啪 \193/ 啪啪啪

文卓森帶埋你啲腦殘粉躝翻中國啦
唔好再喺度搞屎棍

有咩野直接同香港觀眾講啦

夠膽用連登AC睇加密內容Cap埋圖放上大陸網
但係就唔敢留言

整合
有邊個係唔響group或者極少參與group
(歡迎各位更新資料)已知:
細貓
anson kong
龍志權
姜濤
肥仔(?)
193
Anson lo

希望大家follow下佢哋 支持下
其他就unfollow

不枉我作為細貓同姜B打手 ！！！

好似見唔到狗毛

鼓勵佢 不過可一不可再
Bye9

193 story嬲豬
應該有大陸狗DM佢煩住佢

有無巴打幫手confirm下

193真男人

旁白君旁白君，睇到都覺煩
講到底咪又係奶共狗

193,我地支持你

係咪要對狗毛加分

呢啲時候入gp，pr係得既

估唔到有連登仔做25

加分
對佢冇乜反感了

話晒印度同中國成日有邊境糾紛，班友愛國心上頭癲起上嚟屌9佢

你酸噶 不用和你撕迫

整合
有邊個係唔響group或者極少參與group
(歡迎各位更新資料)已知:
細貓
anson kong
龍志權
姜濤
肥仔(?)
193
Anson lo
狗毛

希望大家follow下佢哋 支持下
其他就unfollow

可能旁白君係最唔想個節目完既人 14/10之後 佢什麼都不是了

本身都唔憎佢嘅
加下分

班友要鬧人真係咩位都會入

大陸人真係好鍾意打千字文，簡簡單單幾句野可以交代完都可以打一大篇野

唔想再喺香港聽到佢把聲

冇樣冇才藝 其實個班人唔叫fans啦下嘛

派果件二五連登仔上嚟講囉

依家個gp已經變左中國人限定啦

敢既唔會依咖都唔出現
睇同cap圖都唔係問題 我在在明你地在暗
不過無膽到搞無辜既人
你地真係好廢呀垃圾

我都好想入group同佢地傾計
點解唔比我入

講到自己咁有道理但又唔敢出黎傾傾

仲勁過d以前d咩官方後援會
宜家想入都唔比人入
又踢人走
好大既官威

彩虹站 撞到193同細貓
點同佢打氣好

細貓咁快返左黎口手

細貓係美國

撞鬼

細貓唔係去左美國

下 乜唔係細貓咩
染咗頭 係邊個

踢踢下到時得返管理員同仔
後宮

Love and peace
細貓唔係係美國咩

你冇相點答你乜水 過去say hi啦

193 俾人block咗

染頭感覺係poki

Poki

細貓頭髮冇咁長 poki黎

男人老狗
怕醜呀

193+兩個 （一個背囊，一個染髮）
全部都唔識名
193 真係193咁高 先記得

有生之年竟然有圖

係囉出嚟啦
呢度又無群主可以清算起底踢人封鎖嘅
怕咩喎

佢地仲搭緊地鐵
唔駛出奇丫

過去講193我地支持你！ 193我地支持你！

我鑽石山落咗車

咁有無人估到 背囊係邊個

有無多左圖
會唔會係cow

根本個gp就係俾班暗星入去食大陸妹fans咋下話
推

佢哋本身女朋友正好多

唔俾人入grp 要圍爐 又要扮好有道理

高鐵咁貴不如支持本地一樓一啦

193係咪同佢哋去買衫？

佢哋有冇俾其他人認到？

有193點可以無louis

姜仔個ig廣告睇到好尷尬

有一個學生妹 停係度望193
有一個女人行過 調轉頭望
都係望193

佢地仲好似叫armie hammer 叫錐子哥
雷神又唔知叫咩錘子哥
佢地都好多樣化
有直譯音譯意譯 笑死我 就係死都唔叫人地本名

開估

即係都有啲人識佢喎

hammer叫錐子係咩玩法

接受英國高等教育既人思維先係正確

Tingho勸你回頭是岸 中東市場呼喚緊你

放過193啦仆街

193三日都未覆我dm
原來就係你地班臭西

我愛193愛到海枯石爛！

193我地支持你！ 193我地支持你！

係街度見到有條友帶呢頂帽真係會望

佢係入面咩

咁sd咗未睇個啲係咪可以取消發送..
其實我都有sd咗一小段
不過前日sd完就馬上del咗，因為覺得193好聰明識自己搞掂

班撚樣好心就咪煩住人啦

成日翻牆真係遲早俾人捉去勞改

文卓森d fans同佢一樣咁仆街

有時見高過190都會望

一地都係玻璃碎了
193個人又真係既
咁real又唔識教人跳舞又唔會唱歌俾伯娘聽

屌 成班臭西

未聽過讚人真誠用“real”喎
係咪又係支那用開，定係我out左

193自己用
不過我聽過 香港女仔都會用

太毒未聽過

佢都三日未覆我
你班支那人用乜鬼ig

我send咗比卡超索袋比佢 等佢買比JeremyB架
而家第四日佢都未覆我

試吓unsend咗再send過 可能會彈返去最高
不過我未試過

不了

屌唔怪得呢幾日都無live 睇啦
原來就係呢班仆街搞住人，搞到佢無時間開live

睇埋你地解釋先get到193story講乜
正式將193擺上神枱
發覺節目同live嘅佢係兩個幾唔同嘅193

poki個頭甩色甩到變白色咁

因愛成恨啦?

唔係呀 廢時係認真post講呢啲野

推爆佢

阿神
咩叫打球呀？
打波就打波啦

love and peace

無人理我
係咪無人知

無人記得佢

其實唔覆都正常
之後再多啲fans更加唔會

官方默許

可能係有acc嘅大陸人/NDS
講真isp email唔難有

屌笑死

問題越堆越多

你想做中國人都唔比你做
咁個谷咪宣揚港獨？

小圈子呢家野我地識條鐵咩

不嬲好興好野的話香港人就係自己人
唔好野就當香港係外人

咪係 我地又無得踢人

D人打千字文幫文卓森解釋點解唔po上黎呢？
明明仲多人睇
你地係真心支持森森小哥哥架嘛

上黎文明聊天喇

啲大陸人唔係好錫啲小哥哥架咩？
愛193 請仁慈！不宮逼！不愛的請不要dm!

屌 我記得佢架
點解viu咁快foul咗佢搞到無乜人留意到佢
不過睇上面張list好似無travis，唔知有無睇漏眼

你地講粗口，一啲都唔文明

D人點解要離間193同森森呀

全民造星小哥哥都關係都好好！
森森先唔會利用小哥哥直播賺人氣賺錢！
佢只係想為身在中國既我地爭取福利！
森森人在香港心在中國！

佢地係塞舊屎俾我地或者攞著數先至話我地係自己人
其餘時間都話我地恰佢

咪係 有道理嘅應該上黎屌柒我地呀嘛
收收埋埋做乜啫
無人會睇到喎

我講粗口唔代表我唔文明
想關心班蝗老母性生活
同佢地全家健康問題
都不知幾文明

亲
係中国香港先岩呀

加返travis仔個名落去
我忍痛unfollow咗大姨媽，本身好鐘意佢
景鴻有無係入面

一早foul咗個d就算
但40強個班真係唔可以算

push

點解個新post已經無人提呢件事

我見景鴻都無係入面

整合
有邊個係唔響group或者極少參與group
(歡迎各位更新資料)已知:
細貓
anson kong
龍志權
姜濤
肥仔(?)
193
Anson lo
狗毛
Travis
景鴻

希望大家follow下佢哋 支持下
其他就unfollow

點解之前b team fans罷睇極都仲有咁多人睇
但而家睇嗰啲係咪因為滿意a team表演？睇啲comment又知大部分都唔係
罷睇係咪只係個口號黎

其實我地加邊個係group入面活躍討論嘅係咪容易啲

搵返之前55強個list
唔知做乜隔離post del咗
不如直接係佢地個名隔離講佢地入group狀況啦

請持續更新

仆街我即刻冇晒骨氣
屌

所以viu貼出黎嘅片我一律唔睇
廢事自己忍唔住

但佢地而家個#1都係copy以前個#1
只係cut咗勁多野

姜son真係忍唔到

今次viu好成功
連之前鬧點解b team輸嗰啲留言都唔見哂

又搵team b出黎頂 屌

出絕招
姜son引晒班腐女出黎

姜son真係終極武器
諗唔到有咩片可以勁得過佢地

好期待佢真係送仲要有圖

對旁白君好失望
本身睇既其中一個原因都係因為佢啲旁白夠mean夠好笑
點知佢個人居然咁

各位對唔住呀
我好撚無骨氣睇左條片

真係好卑鄙
之前叫咁多次都唔肯出
係要揀呢個時候出

以後去大陸app一直播到睇佢直播
繼續支持森森小哥哥

咁其實姜濤係咪gay?

屌好賤

成班一路睇一路屌 隔黎post 推得幾撚快

最緊要有電視睇

就算真係同佢anson lo
好大機會錯number

屌真係好狗 出姜son黎擋

姜b背稿都有人信

你講緊隔離post一路屌住一路睇？

一個人望唔到咁多，大家都幫手update下啦

好嬲呀
仲要見到佢兩個一路講一路耳仔紅
特登呀diutv！！！！

好癲呀條片

好卑鄙竟然放大招

仲以為姜濤同細貓又玩抖音係半個大陸仔 點知係清泉 要改觀了 本身見佢哋玩抖音又參加大陸show 唔係幾鐘意

我都係

未睇，真係好仆街囉viu，俾人屌看做野，但叫佢交代就龜縮
嚟緊睇下佢派飛果到點安排，真係派畀中國人睇到時再上fb理論

應該係玩過比賽所以先知唔好入呢d私人gp

泡菜男指邊個

jeremy？

193真係9up王

viu就算唔回應，推畀多啲人知都好

再推

本身想做明星，加上佢地有粉絲群，點會恨入呢啲grp R fans。姜一早係內地有粉絲群，玩開微博，以前開live都係講普通話，佢其實係半個大陸人我估，佢普通話係純正到大陸人聽唔出佢係香港人。

會唔會係單非？

唔係太覺，上過大陸啲選秀節目會知點樣賣腐
會有人教

viutv轉移視線

成班人一路屌一路睇

過幾個鐘之後放比賽片d人就會翻晒嚟鬧佢

呢啲叫一啖沙糖一啖屎
俾完沙糖你食，啲人就唔記得上一舊原來係屎黎

其實就算係鬧咩b team唔應該輸， a team無觀眾緣，望落去好似鬧緊viu
但實際上無乜意思
因為viu嘅原意真係想make noise
你睇佢啲賽制、剪接手法、fb post嘅片就知
根本花姐就係翻版岑應黎

要將呢幾點放係fb度傾，再延伸到微博單野
b組fans可能就會一齊嘈

但193比班大陸人煩緊 唔知幾多世之後先睇到我個dm 先送到索袋

姜son條甜片
anson lo喺度答佢哋咩關係果陣，姜濤係咁整衫鈕

不過覺得佢地都係會選擇性失明
之前由b組俾人out開始，講極話罷睇
而家咪都仲係一路睇一路屌
唔會再對佢地期望啲咩
根本就個個都唔想付出，但又要求有自己想要嘅結果

我肯定viu今日咁 make noise 咁成功
他日佢都一定重施故技
等啲人一路睇一路屌

tvb啲節目都係靠咁樣hit
成日話電視台啲節目低質
而家根本就低質節目先生存到
講到尾咪又係香港人鐘意又要睇又要屌造成

班友下下整千字文佢嘆

其實我有啲好奇原整內容到底講啲咩

我相信好多人同我一樣會罷睇

咪係囉 講咁多又繼續睇

已經冇睇了

罷睇中囉

屌香港人唔睇低質節目仲有咩做
又係個啲
返學已經好攰放工都唔可以抖下咩既理由

覺得無問題嗰啲都算，我當佢地唔明
但係望到啲人之前係咁屌，而家就開開心心繼續討論節目嗰啲，有時真係又嬲又無奈，覺得自己係度罷睇好似好傻

不過我真係過唔到我自己嗰關

但好多人連腦都唔想郁下

話者上支那網睇

我係ViuTV 都唔理香港人啦 反正屌完咪又係繼續睇
比我就以後都唔睇ViuTV

唔知其他人，但我就連上支那網睇返罷睇果啲集數都無

叫人罷睇viutv即係益cctvb咋喎
無乜人可以兩者都唔睇，有線係想睇都睇唔到

我都冇
追翻d日本節目好過
或者睇ansonlo佢地d ig

我本身都本住呢個心態去睇節目
但係而家節目組分明hea鳩我地香港人，已經涉及原則問題

有線個台都唔知做乜
到而家都收唔到，問又問過，但佢地完全唔在乎咁

我完全無睇viu

天線收到但畫質低到呢

其實而家咁多選擇
唔一定要睇電視

我都無，包括viu其他節目我都無睇
本身追緊佢套韓劇我都放棄

後生就話多選擇
但父母都係選擇睇電視
唔睇diutv就會睇cctvb，真係一舊屎同一舊爛屎嘅分別
點解香港人咁慘呀

有時無野做真係要開電視打發時間，完全唔睇真係做唔到，我已經無睇大台啲膠劇，但明珠台J2有時仲會開嚟睇

Diutv心諗個私人gp唔係我管轄範圍內唔關我事
班仔已經輸左比賽佢地做d咩都唔好入我數

大台我會睇愛回家囉
真係唔洗點追唔洗點用腦，但又高質

但係宮鬥劇就不了
都唔知點解啲大陸人咁鐘意睇
係咪日常生活太壓抑

其實我真係未見過呢啲官方account會入私人group
咁佢係入面講野係代表邊個呢？入去有咩意義呢？
係咪我見識少？

有無人開新post?

中國古裝劇離唔開宮鬥宅鬥同權謀木，無論係古裝偶像劇定歷史正劇
佢哋啲現代時裝劇係好柒唔好睇，所以成日拍古裝

特登去翻姜濤ig睇 佢post 過段片係佢以前小學生仲係肥仔啲片 老師同同學都講廣東話 如果係單非都應該好早落咗嚟

之前睇youtube留言有人話自己係姜仔嘅小學同學
用繁體字同粵語，小學應該都喺香港讀
Btw其實一直覺得姜仔講野好有胖虎feel

新post?

好似媽媽係上海人定鄉下係上海之類
之前有d文字訪問 我有睇過下 唔係好肯定

點解要睇返

話明罷睇緊係唔通過任何渠道睇啦

左上笑到仆街 細貓 btw等緊新post

右上